點解有d人可以做左intern 就唔洗做FYP

好唔公平
我又要番intern又要做FYP
唔想做research啊

做research正喎 好想瘋狂睇paper

cls FYP已經不了
讀PHD嘅人真係cls

FYP俾狗做

俾prof撚狗咁撚

佢肯撚你都還好
有啲唔聲唔聲去到埋尾先話你呢樣有問題嗰樣唔得

當年就係咁，交咗幾次report都唔講，final report先出聲，最尾得B

我B就夠了
just for graduate requirement only

因為幫prof 含撚

如果係女prof呢？

幫佢奶閪

讀research樣都殘曬啦
你奶埋我果份喇

有b仲想點撚樣？

連登仔個個爆四
B會拉低gpa的